聽話聽聲：龐佩奧：在過去四年里，美國果敢地譴責那些沒有履行《化學武器公約》義務的國家

國務卿蓬佩奧：在過去四年里，美國果敢地譴責那些沒有履行《化學武器公約》義務的國家

For the next four year, it won't.

語帶玄機

武肺病毒